中大學生會遭惡意滋擾！來電粗言辱罵 fb被癱瘓

中大學生會大約凌晨時份於facebook撰文，表示會室、fb帳戶甚至幹事個人均遭到惡意滋擾。內文指學生會連日來「受到多方騷擾、打壓和攻擊」，嚴重影響會務處理和中大同學利益，因此認為有必要公開交代。所涉滋擾手段包括會室電話自9月4日起，不斷收到不明人士來電並以粗言穢語辱罵、fb回應欄被「洗版」、inbox功能受到大量訊息滋擾，甚至連幹事私人fb帳號及電話亦遭被惡意滋擾。

學生會以「屢被打壓，仍要堅守」為題，提到被惡意滋擾一事，直斥相關行為嚴重影響會室日常運作和會務處理，令中大同學未能致電查詢會務。而fb遭到「洗版」，嚴重至短短1分鐘內收到逾百回覆，「其中回應內容大多重覆，部份內容更涉及人身攻擊」，令一般同學的回應或查詢被海量回應掩蓋。另外，學生會的 fb inbox連日來收到過千個訊息以致功能癱瘓，同樣大部份內容涉及人身攻擊，令同學的查詢「未能從海量訊息中傳達本會」。該會幹事的個人fb帳號亦不斷被騷擾，「更有幹事被舉報至禁言二十四小時；而部分幹事的私人電話亦不斷受到惡意來電滋擾，嚴重影響本會幹事之個人生活」。

學生會表示，「對因受到騷擾而未能即時回應學生的查詢和回應感到十分抱歉」，稱若同學需要聯絡該會幹事可親身到會室查詢。內文最後強調，就連日來受到的惡意騷擾「本會表示極度憤怒」，重申就港獨宣傳品的行動和立場「是出於守護言論自由和員生共治精神」，屬每位中大同學切身之事，「面對打壓，我們絕不能放棄，更要反抗，寄望中大同學繼續關注事件，一同守護大學之言論自由，站在受壓者的一方」。

好堅

成幾千個支那狗帳號用ctrl v+ctrl c去洗中大學生會個評論版。
留個支那字眼就比人檢舉話係種族歧視，鎖一日。
要用chi-na代替

加油

支那狗正仆街 死垃圾fb又有理冇理鎖左就算

都唔明點解仲用 facebook

眾矢之的，孤立無援

Report fake account
見卡通/風景/on9圖就port 尤其是冇乜frd嗰啲
99%work

fb用嚟玩吓無所謂, 用嚟做official嘢就戇鳩

其實只係大家唔打返比黃乃共之嘛

黃乃正教授
新亞書院院長
理學院院長
化學講座教授
電話 (852) 3943 7607 / (852) 3943 1133
電郵 hncwong@cuhk.edu.hk
傳真 (852) 2603 5418 / (852) 2603 5315

希望大家得閒無野做既時候上去report下fake account
集眾人之力

問題係 D 人就係拎黎當 official 野用

飛線去乃共

惡撚到

電郵電話一樣被人炸

加油啊中大